iPhone拍timelapse

都拍到嘅

真係拍得幾靚
不過行山個comment好似多咗

老婆 做多左

淨係你句收皮已經負皮加report 抗疫唔齊心有撚用啊 屌你老母

屌你老母 記得唔好呼吸